年輕人你們太珍貴，我們不能再失去任何一員，平安離開吧

年輕人，理解你們的失望和憤怒，知道你們對香港的熱愛。我們很需要你們繼續一起去守護公義，守護核心價值。你們太珍貴，不要為一座建築物而受到傷害！請平安的離開吧！

林鄭你是始作俑者，快出來化解！如果這些年輕人有什麼冬瓜豆腐，香港人永遠不會原諒你！

#不割席